{
    "language_name": "简体中文",
    "TikDown": "TikDown v{0}",
    "Paste/Download": "粘帖/下载",
    "Start clipboard monitoring (auto paste)": "监视剪贴板(自动粘帖)",
    "Stop clipboard monitoring": "停止监视剪贴板",
    "Keep window on top": "窗口置顶",
    "Exit window on top mode": "取消窗口置顶",
    "Mini window mode": "迷你窗口模式",
    "Normal window mode": "正常窗口模式",
    "Change download folder": "更改下载位置",
    "Open folder": "打开文件夹位置",
    "Change language": "更改语言",
    "Exit": "退出",
    "Duplicated": "重复任务",
    "Waiting...": "等待下载...",
    "Parsing...": "正在解析...",
    "Downloading...": "正在下载...",
    "Downloaded": "下载完成",
    "Cancelled": "取消下载",
    "Paused": "暂停下载",
    "Failed": "下载失败",
    "Github source": "开源地址",
    "You have added a new download task.": "你已经添加了一个新的下载任务。",
    "The content of the clipboard is not a valid TikTok/Douyin URL.": "剪贴板里的内容并非有效的TikTok/Douyin网址。",
    "You have changed the download folder.": "您更改了下载文件夹。",
    "You have changed the display language.": "您更改了显示语言。",
    "The same task is already in the download list.": "下载列表里已经有相同的任务。",
    "This video was once downloaded, requires a manual launch.": "这个视频曾经下载过，需要手动启动。",
    "untitled": "无标题"
}
